<今日警訊> 休班男警否認偷$425漁具 辯稱忘記付款

休班男警否認偷$425漁具 辯稱忘記付款
12月22日(四) 12:34

【東網專訊】 中年男警休班時在釣魚用具店內流連期間，涉嫌偷竊店內的魚餌及釣魚用品等共值425港元，當他遭店員揭發後更疑發難逃跑，男警事後被控以一項盜竊罪，案件今日在觀塘法院提堂。被告不認罪，案件押後至下月4日審理，期間續准保釋候訊。

控方將傳召4名證人作供，辯方亦會傳召醫學證供。被告主要的辯解為聲稱已就部分據稱被竊物品付款，部分則忘記付款。

41歲被告蘇家文任職警員，被控在今年8月18日，在觀塘成業街日昇中心地下的「海釣平台」店內，偷竊5包魚餌、2包釣魚用線結、3包釣魚用膠粒、2包釣魚貼紙及1個粉紅色魚餌籠，總值425港元。

休班警+1分

忘記俾錢但就發難？
同個官講囉

啊sir買野都要比錢？

極醜惡

呀sir偷野唔洗你教

係舊時唔報出黎定咩原因激發咁多休班警犯發

時光倒流去74年前

俾你講咗先

垃圾毅進仔

切勿在google搜尋休班警

呢期做乜咁多

休班警 再建一功

唔記得俾錢
但係要逃跑，一定係想跑去禁錢

竊具怎能說偷。。。。休班警的事。。。

你無做錯

休班警應有特權買野唔畀錢可以當唔記得

阿sir唔記得俾錢唔洗你提

忘記比錢就唔係偷？
法律唔係話唔可以用無知作為抗辯理由

你哋冇做錯到.jpg

次次有休班警post都會check係咪回帶
點知真係咁撚多宗

當他遭店員揭發後更疑發難逃跑

忘記了, 但要逃跑

阿Sir無錢，唔流你講